71升旗唱咩歌好？

據聞唔會金紫荊升而入會展，不過改變地點並唔改變我哋應該要做咩，不如諗下可以唱咩歌？
我有個諗法：
義勇軍進行曲由前奏起共43秒
Do you hear the people sing (跟電影版公祭嗰陣嘅version）由第一句（個do字）起第44秒入副歌
佢哋一唱完嗰陣我哋大大力轟落去都幾正
另
其實照唱國歌，將中華民族改做香港民族（呢4隻字用廣東話唱都啱音），都幾頂癮

初次開po多多指點

唔好做埋d小學雞野，完。

起底>BLOCK>上一頁

唱其他歌冇問題
唔好改首國歌